## docker 中使用 perf

####  环境: centos7 in docker
#### 步骤:
 -	docker run --rm -it --privileged centos bash 
 -	yum upgrade && yum update
 -	yum install perf // 这里不需要安装 linux-tools-** ,,,, 还是 centos 大法好.
 -	如果出现错误, 直接使用` echo 0 > /proc/sys/kernel/kptr_restrict` 解除系统限制. 然后就可以使用 perf 了.
 - 	执行 perf top && perf stat ls 即可检验是否设置成功了, 娃哈哈

-----------------------

## 调试

#### 调试对象
#### 步骤
